[月經] iOS集中討論區 (149) 10月14日 凌晨一點 Hi, Speed

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 14.0.1, iPadOS現已推出

14.2 Public beta

14.2 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像mode影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

AAPL即刻上返
終於有

Iphone 12?

LM

國絲lm

邊度睇到架 下週special event
我指個幅圖

一定要有 Sub-6GHz + mmWave 呀~!!!

換機有望，部6s頂唔撚到啦

又有啲似HomePod個頂

又要準備賣走啲玩具

個poster click 落去會 activate 左 apple AR
唔知有咩啟示

好多個波波

one more thing......airtag!

留名

HomePod Mini + AirTags

+AirPower

居然有更新

想問下係邊到見到 Hi, Speed 呢句？
我load極都係得 Apple Event

終於有 等左好耐

同Siri講下：Hi Speed

我覺得嗰個所謂新 AirPower 其實係用嚟叉 AirTags 專用

iPhone 12
HomePod mini
AirTags
AirPower
AirPods Studio
仲有咩

留個靚名！

除定褲等

Invitation for Mass Media

即係得特定一班人會收到個個invitation?

a14x+5g快撚到仆街發佈會

成粒蛋黃咁

咪 Mass Media 會收到

AppleTV出14.0.2
iPhone同Apple Watch今晚出唔出呀

okay明白 但係其實點解佢地個invitation會唔同啲？
純好奇

Diu~ 咁咪即係冇 14.2 Beta 3?!!

5g-a14 speed
Airtag HomePod 圓
新色

題外話 當年iCloud demo係有反斗車王

留名等睇連登仔屌

同一個廣告, 報紙同雜誌嘅排版都未必一樣啦

新色=蛋黃色

Logo有藍色喎

AAPL

add定入Calender
唔洗再問係13定14號

有navy 既話即刻

終於等到

會唔會有MacBook

Blue Label

11月 MacBook+iPad Pro

一句講晒藍色定黑色

有講？

藍

銀

個粒U1幾時先發揮到?
仲要等幾耐

Apple tv?

12

藍屍

arm macbook

Apple silicon MacBook?
New iPad Pro?

蛋黃色應該係唔係Pro個兩部
藍色至少pro系列有

Speed , 5g network + A14 chips

轉ig icon明明揀左舊logo
出返去home screen都無轉
係咪要14.01先得

14.2 beta

14.0.1 可以呀

呢個想睇
不過未必會今次講

終於有消息了..

重新開機

點解唔比我加 pasmo 轉咗 japan region

Lm

今晚無新Beta?

iOS14.0 and later, watchOS7.0 and later

iPhone 8 14.0.1
Watch 7.0.1

求homepod mini + appletv

幾錢啊 攞去啦

洗左機之後，hsbc銀聯 wewa銀聯同中銀d卡都加唔到入apple pay，有無人一樣？

躝啦你仲用銀聯支那卡

冇用過
聽過人講要用6個字password

有啲銀行見你未刪舊卡加新卡有時會當係保安問題lock左佢唔畀再加
打上card center問問

希望有120hz

下個禮拜會出arm mac mini 就好

pro max 有
等唔到了

終於可以換pro max

Hi,Tim Cook

橙色12 mini

好正

點樣可以好似apple咁share event 比人？

有得退返差價

上次發佈ipad, apple watch用藍色
今次用橙色可能iphone 12真係有橙色

如果pro可以有14x就好啦

會唔會有兩種橙畀mini同Pro

杏加橙

今次會唔會有新macbook pro

個個話無驚喜，apple就整隻橙色當驚喜

Apple TV

手持午餐肉就有閪屌

買

想問咁樣卸載係咪唔會冇左啲對話？
同埋ios14.2有冇方法解決到彈wts既問題

33.15 GB

搞到Android咁真係好咩

麻麻地

我都覺
鐘意呢啲既話
個人覺得android啲widget仲靚仲好用

有咩話and唔and
玩下姐都係
佢出widget就變左and機咩
同埋佢轉icon會出shortcut先
我都冇諗住長用

所以好多野唔捨得

widget呢個功能廢廢地

4個圈圈姐係3鏡+lidar 定係解4個size

有冇人要做wallpaper

太大會彈
當年iPhone 4大到連chat都del唔到

有d似有線logo

但我睇有啲人話關ios14事
咁我卸載到底安唔安全

啲icon唔係都係要跳一跳黑mon先入到個app?

屌

快啲dl, 迎接12

唔係好關 一直都係太大就彈
你卸載完都冇乜幫助
如果係太多片/video 就save晒落相簿再del whatsapp嗰啲 等佢冇咁大

但係如果淨係字都有咁大就 我都唔識了

屌你九月亞視十月有線

唔想迎接 部X報夢叫我用多兩年先

拖下又拖下咁真係無晒癮換
我索性玩多年算

笑撚死

十一月HKBN/CCTVB

教育價幾時都用得

bts送禮物先有限期

有冇巴絲用緊native union 7.5W圓形個款wireless charger
我用黎charge airpods pro塊板盞燈成日熄，好似接觸不良咁，跟住等一陣又會自己著返重新叉
叉iphone又完全冇問題，一叉叉到尾，係咪airpods pro唔係好啱wireless charging?

我用另一隻都係咁

One more thing: ATV and Cable TV joined Apple TV Pro Max

我用nomad都係

想問下13升14之後，部機正常運作。
如果用erase all data 之後用icloud回復，部機係咪會冇咁食電，或者順啲(即係對部電話黎講有益)？

同埋想問下本身用咗iphone做銀行App保安編碼器，用上面個方法回復手機會唔會搞到用唔番個App(又或者要搞一大輪)，要機過機先係完整"過資料"?

如果太麻煩就算了，但又想心郁郁想試下。
公司部6S回復完又冇乜特別，私人個部係驚啲銀行App

iPad mini 只係教育價 好似唔係BTS咁送AirPods

如果本身冇battery drain 問題就唔駛試
有都可以等iOS update

銀行app 你就要禁入去睇下procedure

Gift card買嘢有冇限用幾張

8

其實橙色係咪代表萬聖節特別色

iPhone 8睇啊到

咁唔搞了，搵屎嚟食好似唔係幾好
thanks

我本來都係你咁諗
想洗下機
但諗起銀行app就

試過洗機，銀行app要重新set過保安，搞左好耐先得

快出

2FA apps 先最煩
我放棄咗google Authenticator 用Authy

個相機又整返好
原來sip咗粒螺絲喺相機排線同底板中間
但邊度嚟多粒螺絲

如無意外都係兩部6.1之中揀一部，
呢個size對我來講手感尺寸電量最平衡

原來咁多人都有呢個問題
咁其實佢差下又唔差下，對battery health係咪唔係咁好

我又係咁，
airpods pro放上charging pad又係成日斷斷續續，
iPhone就冇事

搵返天才整？

自己整啦
6s呢啲咁易維修 差不多全部都係上螺絲

其實apple都好撚奶

如果icloud restore 嗰時del app會唔會有問題有個app卡住download 唔到，淨係一直loading，多手自己del左

城巴app一睇路線就彈

我用nomad都係咁
電話同airpods如果冇哂電放落去差都係會咁上下熱又停一陣
差滿又識自己停
部機完全唔會熱
可以好放心咁長放住
攪到想買多塊放公司但好撚貴

有邊個唔奶
連ibank 都奶

淨係可以政府出手帶頭去封殺
正如被奶嗰件最鐘意玩封殺咁

周不時都彈，港島睇到站app會令人好躁

用Timely啦，一眼睇晒一站新城九巴士到站
新城一早Delete app
又廣告又唔順

啲官方巴士 app 全部都係垃圾, 業餘整 app 都整得靚過佢

九巴除咗喺你趕時間嘅時候 會彈全版廣告之外其實都ok嘅
城巴新巴嗰個真係中學生級數

你連中文都唔識理解, 幫唔到你喎

最弊係驚12 pro啲specs同pro max差太遠 搞到買6.1 pro好似好唔抵咁

應該唔得rumors話pro系列11月先有

用 pasmo app 開卡先整到落 wallet

有D反智

Apple 應該唔俾咁嘅implementation
應該會好似Suica 咁過一排可以用Wallet app 直入

Pasmo 官方都係話 wallet 直接開，好似八達通咁
但係我整極都無，得八達通同 suica 揀

所以要過一排 等Pasmo 執下手尾先

經 app 其實最後都係出返 wallet 加卡個版，所以都唔知咩事

大概係點？打電話俾cs reset過密碼之類？

我一開wallet就可以直接入

有個問題想問 遲下我想8 plus-> 12 pro max 咁啲交通卡到時點樣轉移過去

我冇裝Pasmo app, only set Region to Japan

跟apple id，舊機del咗，新機就可以加翻

我都有轉 Japan region 呀，就係出唔到囉

用家問題

升左ios14未

第一版個動畫都有 pasmo，下一步就無

14.0.1

未升就唔會最後用 pasmo app 入到啦

Force restart

重新開機呢啲基本野梗係試過

Force 係勁好多 用埋原力

都係跟佢啲步驟做，睇你邊間銀行，我恒生要CS協助先得

咁唔好啦，睇下將來換電話點搞先算

真係好得閒先好咁做

覺唔覺買12好唔著數?
出完機用10個月就出13
但係其他型號有得用12個月

希望將來簡化啲

13號出有冇可能今個月信用卡扣數？
想食applepay

13都係 等14

等到120 先買

120都係 等121

買Apple store gift card

有冇辦法叫apple個translate app加返正體中文，得殘體都痴線

U1 chips + airtag
位置error得5-10cm

捉姦專用

可唔可以落store買，定係只限online?

好似邊度都買得
入定5、6千入去拎迎新冇死

唔該巴打

我本身驚緊第一日出貨唔知會唔會有現貨買

touchless Carkey 同Super FeliCa passive (比起active 拎出黎啫) 入閘用

AW S6 粒U1 已經開始未雨綢繆

Good luck playing iReserve

not reserve la

U1 iPhone 11已經有

Yup 最大疑點係冇airdrop 嘅AW 要佢黎做乜

當然係smarthome 用
仲洗諗咩？

Smart home 就係植入airtags 去底褲追蹤性行為？

Up乜鳩

你話個定位準繩度可以「捉姦專用」嘛

買gift card有冇d咩伏位要注意？
十三號公佈完即買應該冇問題？

As far as I know 好似最多同時用8張
上網買working day 有機會等12hrs 先生效
星期六日可能要等到星期一
香港有分itunes gift card and Apple store gift card
Gift card 同corporate discount 好似唔可以一齊用

其實最緊要係唔好去錯便利店買iTunes Card

幫airtag 定位

如果買左6000 itunes點用

笑撚咗 咁多負皮 咁連登仔唔好講到咁有骨氣

3個都唔係好多啫

訓醒Update 左啲icon升起晒好鳩肉酸

抽咭

12都未出已經講緊13會係點

本身用緊11pro Max

Trade in 比-apple換12抵
定拎出去放得多啲

屌那星得89

IPhone 11 Pro max

咁閣下黃到發金又用緊咩機

叉爆佢等佢跌過80
免費換電

呢個post好正常 每個回覆一定最少有2-3個慣性負皮

U1會一個連一個 互相定位 一個環境中愈多U1 咁定位就愈準

今年12新design，13唔會大變啦

13 個m額細咗應該因為用側機touch id

另外最想要嘅都係type-c

12試驗13會係改良

每次新design 部機都有暗病

係

係
有時收負皮未必關你講咗啲咩事

我記得有時你LM都冇端端俾人負皮

6s plus頂唔順一定要買

打機：8plus＞X

可能我成個手機台咩post都有留過腳毛
結咗唔少怨自己都冇為意

收負皮證明有人留意你

個 Watch app 終於都有用喇
之前基本上等於冇

通常13號出幾時會開售

上網買出貨先扣數架

最蝕一定係比apple

出去賣
拎cash
好啲

錶面好似未有得加，得天文台

有得加落錶覆就正

我用天文台個個ok 幾好用

我用原生天氣

終於可以換新機，部X就黎頂唔住了

X轉12，我諗無論外形，顏色同速度都係驚喜

XS 轉12

Samsung 咩samsung 有奶？

算撚把啦你地 appstore之前不停落架啲反共嘢
你地把口咪反大陸 身體又好撚誠實 現實一定又淘寶又盛

個app Lag到仆街

6s轉12

直頭由鄉村出城咁大差別

又係細機

理性討論

不如你諗下你係想入黎鬥黃定係踩場
如果想鬥黃我可以陪你一陣解析點解所有MNC 都唔可取
如果想踩場你諗下自己行為成唔成熟

我再講多次 理性討論, 唔好用過言語

我由6Plus轉二手XR好似地獄上天堂咁

13先有touch id唔好去死？

6真係唔得掂
6S等緊12

Speed即係出5G?

如果12真係11 pro size
睇完實物可能忍唔住

好大機會

細機正呀

通常摸完實物都會好快俾錢蘋果

希望轉type c 啦 ipad 都轉左，macbook 又要type c

今次唔摸即課

我都會摸一次先 不過好快俾錢蘋果

我部7都頂唔緊了 最多下年再買

14.2 幾時出

未來20 年 iCloud

同埋宜家gift card唔可以用黎買bts

Apple奶，Samsung奶，Google奶，Sony奶，HTC奶，仲有邊間廠可以用

寫血書

好熱狗feel

而家係咪無人仲用緊5C
係街完全唔見有人用

SAMSUNG 港行 會連大陸DNS? 114.114.114.114

晨早冇哂software update
應該冇人會繼續用

不過話說我今朝見到有人用iPod touch唔知2定3聽歌

迴力標

個discussion好撚正
由一開始樓豬俾班三叔腦殘圍咬
咬佢裝蝗app用大陸router
去到中段愈來愈多人反映有類似問題
再後期有哂數據/測試證實真係連咗上大陸DNS
班友靜哂

利申唔討厭三叔，有用佢地啲產品

係潛晒 一啲品都冇
Child登入面好難直接攞到辯論獲勝嘅感覺
唯有對家潛水就當自己拗贏咗

m字一樣嘅話就..

部x有咩事

都幾肯定係一樣了~

唔排除仲有鬼佬用緊

如果佢地前半段唔係咬到樓豬咁慘
我都未必會理個post
不過佢地咬到我好好奇係咪真有其事
所以咪試下
結果樓主講嘅嘢係真

我部 X 都就黎頂唔住..
粒電發脹左, 頂起左個 mon, 明符其實有 "3D" touch..

脹電拎返apple整可能會換service unit俾你

原來有段故

100%肯定一樣

冇 apple care 都可以?

得

頂原來單嘢係堅
我冇3叔機係手試

可以去問下先，部機冇其他損壞最多咪俾換電錢

漲電好似係有得免費換

我啱啱好有部tab s7試
直頭factory default哂都見到114

Eprice都報咗

部X電量越黎越唔掂，唔打機返到屋企都係得幾%剩

過咗保養都可以?

真係痴撚線公司
就算 iPhone 都有 backdoor, 我寧願啲資料比美帝都唔想比支那

未停產一直都會維修

最撚正係班友一開始屌樓豬裝蝗app用蝗router亂改蝗DNS
點知原來係三叔default咗用114

呢樣我知
但漲電過咗保, 都可以免費換電?

上面隻on9 an狗鍾意9up打稻草人拎存在感咪由佢囉
BTW, Shamesung 都屌到臭費事理
Storage用360單嘢出個聲明話唔留資料就算

我個日睇咗幾頁就無再追，點知個Post原來咁峰迴路轉

Data 比咗美帝, 最多都係多咗啲煩膠廣告 / 做 marketing 之類嘅用途

Data 比咗支那係會有人身安全

真係要屌爆佢老味

一陣用到爆炸上報apple都麻煩

所以準備轉會了

有冇人知youtube app版有冇得畫中畫
利申 已課金

App仲未有，暫時得網頁版做到

唔該巴打

今次用Safari開 PiP睇

今日啱啱跌咗部XSMAX
應該買11定係等12

岩啦，12下星期出，三星用家可以順便轉會

老閪都等啦

咁你知唔知幾時有得買
一諗起要用6s個幾兩個星期都覺得痛苦

有冇人update咗14.0.1之後，用vpn wifi經常disconnect

好過要轉返an機

Jon Prosser話：
Event October 13
Pre-orders on 16
In stores on 23

又爆炸又唔賠錢郁重有人用

幾時有iPad air

中過一次大伏之後 唔會再用3星機

重有ipad mini

電漲我記得3年內可以

我初頭入去睇都以為係佢router/裝app

點知

但我背面玻璃有裂痕.......

iPad Air 4 幾時開賣呢

iPhone 5呢？

唔得了

Apple Music 一開上網data or wifi 就聽唔到歌，
熄左上網就聽到。
重新開機都係咁，
唔知係中左bugs。
有冇巴絲都係咁

我部XS壞左用緊SE1等12
哭能左

5C啱啱都入咗已過時產品

咁呢個要去問下先知

係咪5s都冇得換

應該同iphone12一齊開賣

啱啱先打到班打手一橦都冇

正路都會覺得係，但有人話冇裝都有

跟手國絲新機落地都有，班友都仲要扮睇唔到

佢地叫人洗機下世唔好裝蝗app嘛
我咪洗機試下
咁啱我又有pixel 3a同tab s7可以試

傳2020 Macbook ARM 有兩粒

一粒8 core ，一粒12 core

就算用A14加上去唔再overclock 個分都好撚癲下

講真佢地成日覺得apple user個個都冇睇過出面個世界
淨係識用apple
又唔諗吓apple user就係因為睇過出面個世界
先覺得apple個世界最簡單最啱自己

佢哋會覺得你睇過外面嘅「花花」世界都要走返入個「山洞」係弱智

點解要咁設計🤔

同一個Design 食曬Apple自己所有產品
iPhone iPad Mac MacBook AppleTV HomePod iPod AirPower

Apple 會更加集中資源搞自己silicon

講真所謂嘅生態只係限死要用晒成set apple嘢，但又唔係件件都啱用（例如mac），其中一件唔係apple體驗就極差

iPhone ＋iPad 都已經入Apple個生態啦

有120hz即買

屌你老母

下年見

Apple pay加唔咭點搞？
一直顯示invalid card
同一張咭係舊機加過

人哋做到整個系統完美體驗乜問題
根本唔係限唔限死既問題
Android 做唔到咁既體驗先

洗撚理呢啲人咩

最緊要software support
M$出Surface X
ARM support成pat屎結果無人gives a fuck

冇轉過任何地區/國家
聽唔到歌就彈咗呢句嘢出嚟
是咪要去問藍精靈？

其 apple 最煩係aw 同 iPhone or airpod 個無線差電唔一樣
好煩...

airpower幫到你

我冇話唔好，但咁大個市場冇可能個個都成套生態咁買，「自家生態系統」同「相容性」呢兩樣嘢係可以共存，就例如ios 13 file app support usb storage, 可以連電腦/file server、ipad轉用usb-c，呢啲都係增強咗對其他device嘅相容性，冇壞處

我覺得Apple生態入面最殺食係iPad
因為根本冇對手
有咗iPad之後
你就自然會想電話都用iPhone
然後就唔爭在買埋其他Apple嘢

電腦就真係冇計
始終都係用嚟工作為主
未必用得著Mac

但係以前啲software開唔開到
定係一定要佢哋update咗ARM先

其實你都講咗
Apple唔係唔兼容其他嘢
只係用哂自家嘢會特別勁

正常係計3年內
過咗好似要錢
btw 5S未入過時list

Apple已經搞掂咗
有Rosetta 2

我反而係工作需要用唔到windows
一係Mac一係Linux
Windows 垃撚圾

買gift card都可以當合資格交易？
HSBC credit card得唔得

有壞處喎

兼容設備越少，成個生態越容易控制/升級/加野。
Apple 幫window 寫D software 正宗狗也不

logout再login一次？

咁可以叫朋友換機了

咁佢兩方面同時發展，我諗都冇人反對嘅，例如backup可以backup去自己file server或第三方cloud drive

有x86 emulator行32bit software

係生態系統加相容嘅選擇，冇影響原本嘅生態，例如airdrop, handoff, airplay呢啲都係生態先用到，相容就係wifi direct, miracast 呢啲

可能銀行保安理由封左唔畀加
打上card center問

唔係86_64黎咩?
依家macos應該唔再support 32bit

要多Mac software 等
2021年睇定D先
還掂2020兩部都細機

對於我呢D生態內住民，真係寧願佢專心搞好生態內software

M$果個根本笑料嚟，近排先話會協助開發者兼容ARM

MS要兼顧好多支援
唔可以期望佢要好似Apple咁高行動力兩年搞掂

有friend仲用緊藍色5c

就好似智能家居 Connected Home over IP，統一協議可以多啲選擇，市場大咗產品先會變好

我講緊surface pro x
Apple就唔知

但M$ arm windows正正係面向buniness市場，support點可以咁差㗎

google完,Apple呢邊應該係64 only

Simply cash同問

係AirPods Pro個盒既問題 佢食太少電 好多板都會以為low load 所以自動斷電
得好少charging pad認得到AirPods/AirPods Pro

Duck

iPhone for life！！！！！

Agger

MacBook 又唔可以同Android phones airdrop, hands off 仲講乜生態 明明大家都係von neumann architecture

iPhone 又淨係可以unlock Apple Watch 唔可以unlock Android tablet, 明明大家都係ARM CPU

Apple Watch 又唔可以unlock Windows Hello

體驗極差

好心Apple 搵咁多錢在情在理都應該去幫全世界所有personal computing device manufacturer 搞好個生態整合先好喺發佈會吹奏自己有咩iCloud, Handsoff, Continuity 生態連動喇

識嘢 識airdrop, handoff, WiFi direct
不過WiFi direct 袛係airdrop implementation 其中一個步驟嘅標準

淨係開放WiFi direct 比end user 嘅話要好多好多步驟先send 到files

幾時先出蘋果晶片Macbook Pro 14‘’

Apple card呢

但我個mon裂咗 係咪會要我整mon先再換電

而家千五蚊AirPods Pro 抵買?

yes 但係5S就擺係度算啦
我有部3GS漲到個mon飛起都冇整
唔知會唔會boom

仲用到 又唔係點lag 返工用都唔差

慢慢等

交左卡數未

Apple就係靠咁黎賺錢
佢咁樣做咪即係斷佢米路
你見佢連iphone lightning都唔肯轉type c就知佢唔會咁做

邊到？
Btw發佈會後可能減價
睇定d先

終於可以換6s 舊電倒水咁 出街都要插住尿袋

Same
諗住換埋AirPods pro

邊度買到最平GE IPHONE SE 1代, 行得走得就得, 唔駛咁靚仔

年年新iPhone
製造終極永世不轉android港女

順便想問而家bts係咪得ipad pro先換到airpods自己禁過其他唔見有但之前記得ipad air都可以換？ 唔想換mac住想等arm mac先換機

我有部5S 擺咗喺度
攞過出去換mon, 其他零件應該原廠
舊電倒晒水, 而家個mon 都有啲位壞
拎去天才check 受唔受? 定應該出街畀幾百蚊一次過換晒mon+電好

錶要開 background refresh 先識自己 update 氣溫
終於搵到 background refresh 既用途

終於有4k

照道理watch face係會bypass咗background refresh個setting
既係開唔開backfround refresh都做到update
但ios13+watchos6開始戇鳩鳩不定時先update一次
唔知ios14+watchos7 apple又改咗咩機制先會update

我不嬲都唔開，由下晝 27 度到夜晚都係 27 度
一開 background refresh 即刻識跳
原裝 weather complication 就無問題

有咗好耐

換過mon唔受了

諗緊換新機要重新做過晒銀行app生物認證同埋口罩faceid解鎖要重新學過就覺得煩

Solo loop

咁都比你諗到真係聰明仔

梗係喇

Apple 唔做下啲公益幫晒全世界所有personal computing device manufacturer 就分分鐘俾人屌ecosystem 好廢

咁梗係要順下佢意出手喇
我唔識英文咋 識嘅話幫佢寄定email 俾tcook

14.2 beta 2又冇咗

升撚完ios14 設定入面app store個轉apple id個制都冇撚埋

早幾日仲用到YouTube p to p
今日無啦啦又用唔到

似乎冇人get到你啲反話

用緊6 plus一出即買
冇換過電，部機話有64%，但係我由爆電出門口搭𨋢落到樓，上埋巴士乜都冇做就一嘢落48%已經開埋低電模式12 mini正正常常應該一出即狗衝，回歸細機行列

其實大moon真係咁唔好用

睇人
我一直只用大moon

唔鍾意揸咁大部電話出街
我唔打機唔喺街睇片

我手細覺得pro max太大部

問題係唔可以單手揸機撳到左上/右上角
用6s金屬背輕少少都仲可以劣到部機
玩11試過幾次咁做差d跌，要吓吓雙手撳

11pro 呢？

我現時就11pro最fit，電大單手揸都打到字

全屏嘅話 單手用幾細都撳唔到左上

原來係咁
咁佢一日無自家叉電板一日都解決唔到

咪撚柒 自己睇留言

講緊官方話會fix

會fix即係未fix
即係奶緊

同埋邊個留言講會fix
我淨係見到佢話*** 好保障私隱同埋WiFi係不能設定

你敢講apple無奶？
奶得仲勁

咁你地唔好懶清高話唔用奶共嘢啦

自己話自己好黃但用一間不停奶嘅電話

話人用奶共牌子嗰個話其他人用奶共牌子
咁似啲狗🐶嘅

Btw 話會fix個留言喺邊？
你都係走啦

買Gift card 次後，買iPhone係咪可以用app買，再用gift card比錢？

定一定要落去搵藍精靈買，先可以用gift card?

用奶共牌子嗰個話其他人用奶共牌子

Apple更加奶 唔認？

專登入iOS post 拎存在感

手機自己接受到咪用，接受唔到咪唔用，係都一定要用***同apple 比

我冇唔認呀 係你唔認咋喎
噚日啲人問你用緊咩牌子 你答***，***有奶？

曲到圓

而家隔離有post講緊個問題，係要走入嚟挑機

奶咗唔敢認，係要五十步笑百步

啲死忠打手仲邊敢入

都駁唔到

佢哋會話蘋果都有架
次次andriod有問題都spin落apple度
變左好似apple問題

你地都係

App應該可以 先扣gift card 餘額再用信用卡找
唔知有冇理解錯 未試過

間間都奶
所以要含撚用android

學下人地用遮醜先

消息來源呢

敢問高人有冇邊間唔係，想轉會

Google
連登仔話佢唔奶

用屎為紅毛本身就係中國，唔使奶

一早講過講奶共科技公司
Google 之後Facebook 之後三星 之後先apple

Facebook 再喺國會屌多幾次中共有望跌落去

笑apple 奶共係一百步笑五十步

An俠係都要搵交鬧
咪由得佢

有得揀
而家香港啲食肆十居其八都係蚛蟈來料架啦，避得幾多呀

最重要係自己做好本份落黃圈到，盡可能都唔好俾錢藍圈賺
唔好鬥黃內閧搞分化

點解我開完background refresh，apple watch都唔識更新

發現開一開 iPhone app 都會 trigger 錶面更新

我都係就算se size 要撳對角其實隻手都郁左唔再包住部機手太細

你認真架？

你話你？ok bye

置頂佢回覆block 咗佢把喇

佢用三星機

6s叉唔到電，依家開唔到機，除咗換電有冇方法backup?

睇#29283 佢回覆似係牛頭唔搭馬嘴既低收入勞工, 再講落去都晒時間

我之前都試過呢度同人嘈, 嘈緊同時後都覺得對方係啲電訊商街霸
諗起自己對牛彈琴都覺得晒時間

笑撚死 最新ios14 抄android 抄到
Widget?

我其實冇野既
但見到呢個反話D人就睇得明 (正評數)

舊 iPad 清貨！10.2 吋 LTE 版 iPad 即減 $900

我個反話就
老老實實係咪太advanced?

終於有得畫中畫睇youtube 係因為你地啲果粉成撚日係到笑 唔識互相欣賞

你搵好撚多？ 想知你做咩咁撚巴閉lol

公海同圍爐post冇得比
正如你樓上嗰個如果喺公海屌Apple嘅話可能會有幾百正皮

想講呢我用到iphone8先轉去samsung
睇下你地iphone不停出m字額
睇埋10月14 12 又係m字額可以唔洗換

如果新機整體夠吸引嘅話
M字額其實好小事

等埋14

***咪又係奶共

側田mon順眼過家燕mon啦

12 pro 無藍色

正常
不嬲都係咁

有120hz就得 顏色唔重要

想要番午夜綠

無藍色 買返白色算

今年冇product red

我調轉，無120可以
好彩今年唔打算換

用緊11pro
等13再換

我覺得50/50

佢啲料好準

128gb 12max同12pro
應該都係差1k
為左相機上唔上pro

冇120hz 就咁睇pro唔pro都唔係差好遠

Pro Max 先有大底相機
都係12 Max 算
有120hz再換

12既藍綠會唔會同air 4一樣
pro隻藍就深藍

應該係

點樣不嬲法

magsafe?
dolby vision唔係播放技術咩?

6.1同6.7 mon 差幾遠 唔係好想用細mon 諗緊pro 定max

呢啲色一直都係平價機先有

2部6.1淨係相機有分別 唔太相信

又改左啲野

蘋果14號發佈會要點概括 通俗版：
【以下日期因為時差原因隨便寫寫】

【1】音箱
HomePod Mini，售價99刀，3.3英吋高，S5處理器。
大部分地方為11月6/7日預定，16/17日發售，國內為請等待發售。

【2】iPhone
iPhone發佈四款機型

iPhone 12 Mini (5.4英吋)，起步售價為699美元，顏色有黑色、白色、紅色、藍色、綠色

iPhone 12 (6.1英吋)，起步售價為799美元，顏色有黑色、白色、紅色、藍色、綠色

iPhone 12 Pro (6.1英吋)，起步售價為999美元，顏色有金色、銀色、石墨色、藍色

iPhone 12 Pro Max (6.7英吋)，起步售價為1099美元，顏色有金色、銀色、石墨色、藍色

四款均為5G機型，目前僅美國機型有毫米波標準，重點：不送耳機和充電器。

12 Mini和12 內存容量可供選擇為：64G/128G/256G
12 Pro和12 Pro Max 內存容量可供選擇：128G/256G/512G

四款屏幕均為：Super Retina XDR Display，另外有個新的屏幕玻璃技術，Ceramic Shield Front Cover，簡單來說就是陶瓷基底玻璃，增加硬度和抗摔能力。

無線充電的名字回歸Magsafe，功率為15W。

四款手機都可以直接拍攝Dolby Vision（杜比視界）

使用功能裡面有個亮點：Smart Data Mode，我的理解概括就是根據應用帶寬分配應用4G/5G，特定大數據吞吐應用才使用5G，估計是為了省電。

攝像拍照是重點，這裡怕不夠準確，有部分用英文描述：

iPhone 12 Mini (5.4英吋)：雙攝，還是廣角+超廣角，ƒ/1.6
iPhone 12(6.1英吋)：雙攝，還是廣角+超廣角，ƒ/1.6

Deep Fusion和夜景模式都變得更好，Smart HDR也有新的升級，也就是Smart HDR 3

iPhone 12 Pro (6.1英吋)：三攝（廣角、超廣角、長焦）+LiDAR，全新7P鏡片的廣角，ƒ/1.6，52mm焦距長焦，整套系統可提供四倍光學變焦。

iPhone 12 Pro Max (6.7英吋)：三攝（廣角、超廣角、長焦）+LiDAR，全新7P鏡片的廣角，ƒ/1.6，65mm焦距長焦，整套系統可提供五倍光學變焦。

重點：12 Pro Max與12 Pro最大不同在於：12 Pro Max還擁有更大底的傳感器，（47% larger sensor with 1.7μm pixels），12 Pro Max超廣角的描述前加了個Expansive。

【重點】
iPhone 12 Mini (5.4英吋)的預售日期為11月6/7日預定，11月13/14日發售。

iPhone 12(6.1英吋)的預售日期為10月16/17日預定，10月23/24日發售。

iPhone 12 Pro(6.1英吋)的預售日期為10月16/17日預定，10月23/24日發售。

iPhone 12 Pro Max (6.7英吋)的預售日期為11月13/14日預定，11月20/21日發售。

官方重點配件為：
磁吸官方殼帶Magsafe，兩個無線充電器Magsafe Charger，Magsafe Duo Charger，你們看字面意思就明白了。

Pro 同 Pro Max 冇特別色? 年年都有今年冇? 好流喎~

呢個講啲嘢就似樣喇

唔係舊年11先開始分pro先有特別色咩

改咗啲乜?

因為舊年先開始有pro

發售日期

兩部 6.1 行先

Mon Ram 128起跳 mmwave
已經夠吸引升Pro

I mean 金色 / 玫瑰金 / 午夜綠嗰啲

上面話美版先有 mmWave
Diu~

MMWAVE 啊

除非個相機影相靚到 boom 一聲，唔係今年都幾悶

但今年轉咗Look

香港有mmwave咩？

Magsafe for MacBook！！！！！！

午餐肉真係好吸引 但冇120hz

Power button無Touch ID

但有120要買pro max粒電最大

反而我想睇一樣冷門啲既藍牙係咪仲行5.0

想買部5.4都要等咁耐
Btw之前講過兩部6.1係用LG mon
5.4同6.7用Samsung
唔知係咪呢個原因

攞晒牌, 未出啫
如果香港版冇 mmWave, 網絡商一出咪用唔到

應該唔係，好似話 另一個supplier 啲mon 唔合規格

到最後都係全部 samsung

未confirm

預咗買6.7

京東方啲大陸垃圾mon之前話幾批貨都全數唔合格
之後蘋果要加大LG啲貨量嚟填補

如果要11月先出，會唔會就係120hz問題

希望有啦

5.4 遲啲出但士多有冇demo 機俾人玩住先

最想要三樣嘢 真全面屏 touchid 120hz 都無 唯有丁個新樣同四眼仔

Apple 谷uwb

想知有aptx未

咁嘅垃圾spec要等到11月先賣？

無藍都算
最好賣既夜幕綠都cut埋？

magsafe

要係App Store右上角入去碌落底轉

開唔到機 iTunes iCloud都用唔到

唉屌，無 airtag

吹咗咁耐都出唔到...

有冇試叉耐d，講緊半個鐘以上，睇下會唔會著得返

99 美金HomePod 真係好吸引

上面預測都係無綠
應該用藍代綠
要綠就12

睇來9成都冇120hz

唔知啲聲點

共同都有更好的Deep Fusion、夜景模式，智慧HDR 3

得呢個有興趣

如果可以同埋舊homepod 一直用就差唔多,

叉住瞓覺
一起身就發現開唔機

100%啦

應該無左幾粒低音炮

magsafe 即係點
變到好似apple watch 咁?
咁就PK 了, 用唔到市面上所有無線充

點解用唔到

等多年

如果係apple watch 果隻用無mfi 認證果d 無線充，會熱到仆街

估唔到4部mon都係xdr
以為佢會專登整非pro係x/xs嗰隻mon

Touchid?

Dllm whatsapp又bug左
睇唔到片然後開唔到個app

Ios 14.2 dllm

買ipad pro頂住先

我試過用d 濕9翻版apple watch 充電，
充撚到隻錶，熱到熄左開唔返，好彩擺左一晚又開得返

我有

用緊7，諗緊mini 定6.1好 但兩部又好似差唔多 係得個mon有分別咁

如果ipad我都一定要120hz, 但iphone細mon無所謂

我都係依兩部度掙扎緊但mini舊電容量小

Airpower搞唔掂，加幾粒磁石算

Xclould 會學luna用Web 上iOS

等埋發佈講舊電用幾多個鐘先

最怕佢係用APPLE WATCH 果隻
變相焗9 你買有APPLE 認證果D
又成千銀

pro機會唔會6GB ram

明顯係

過左保養期啦

書賭10蚊雞

如果星期二真係出Magsafe 唔好期望iPhone 轉type C

試下按實Power + home button 15秒??

有人期望過咩

你估Apple開善堂

其實重要咩？我用緊ipad pro覺得有同冇差唔多。打機又唔係多驚support, 睇片其實又唔會係靠120hz,仲食多d 電

我都諗緊，但我用ip x單手都唔係好得

每個人要求唔同

純粹係太多廠嘅flagship已經有120hz
apple冇會比較失威

會，非pro 4 gb

再唔追貼啲就輸

翻版apple watch係咪街邊副廠個啲

電話打機60fps熱到傻啦已經
睇片啲片源都係60fps最盡

係，無apple 認證果d 好唔掂，

我都係想粒電耐用多過120Hz
除非兩樣都做到

係，你話pc mon 120hz就話。電話打機點都係笑話

iPad就用咗120Hz返唔到轉頭

平板咁大
120hz效果好顯著
手機就未必咁需要
不過都nice to have

90hz+ltpo

pc都係玩FPS先至144hz，玩RPG寧願4K60fps

上次某個post啲傻仔話電話啲game需要120hz，真係唔識嫁喎

買隻黎玩下都好

課金驚120Hz不了

其實係個咁細既mon度捽，我真係唔識欣賞

狗衝12pro

safari youtube pip 又突然唔得？

真心手機唔知做咩要120hz . 人有我要有嘅心態 人地android有8gb ram up唔通我地又要咩

咁ram俾多啲又冇缺點嘅，部機仲會更耐用

咁坦白講
硬件冇人會嫌少嘅

手殘
*嫌多

Google個android 抄ios 唔講
唔抄嚟抄去，你會有三星機用

我估要出到miniLED mon夠慳電先有120hz

Prosser says he is being told that Apple has "pushed back the announcement and launch of Apple's AirTags to March 2021."

According to Prosser, three separate sources of his have now confirmed that "‌AirPods Studio‌ will NOT be in the event."

即係得iPhone 12 + HomePod mini

過保養漲電盛惠549
早兩個月前X仔同樣問題

ram、storage呢啲冇人嫌多，因為多咗冇drawback，遲早都會用得盡，ram做cache更加係輕鬆fully utilized

其實咁幾好，每季都有新嘢出，可以長期洗板搶fo

良心

唔想一個發布會太多野搶focus?

不過咁樣分一年五個event 真係走火入魔

唔係現場發佈會，就咁搵條team拍片上網播可能仲簡單啦

logout都冇就冇

係youtube角度係未正式出
而家仲係soon

問google，冇人知佢分批開下又關下test緊咩

有無人用緊iOS14 beta 2? 我最近whatsapp睇唔到片關唔關事？

pip又係咁 撚狗咁撚

多啲ram
Apple: OK, Money

求意見之前用緊X 幾個月前換左11 但用用下覺得太大部唔係好方便 屋企有部8後備機 有時都會用下
大家覺得等多排出12好定係出SE2好

12 mini

唔建議用返舊款機？我平時都係用黎上下fb ig呢啲 同埋想問SE2個人像係真係淨係可以影人定係動物都得？有時會同我啲狗仔影下相

單鏡機人像mode要裝app影人類以外嘅嘢

airpod pro 幾時出 airpod2 pro

pro max要11月底
又要等多個月 屌

好 唔該晒咁都係等新機

sony 8k買8gb ram
如果Apple 8k買6gb已經贏咗啦

如果得pro機有6gb

好大機會細機係ddr4x pro機ddr5

頂佢部X 已經唔support
ipad pro 又要俾人撚

🇹🇼

新機發佈前，有無可能黎個IOS大UPDATE先呢

from 康總？

IOS 13？

14都出咗點大up
等15

我指嘅大UPDATE係14.1 / 14.2
FIX返之前咁多嘅BUGS

睇個閪款Apple有心拖遲iOS Update，承認咗咁多問題唔出14.0.2/14.1
佢想13號發佈完新iPhone先出Update

有可能14.1 係exclusive to iPhone 12 for now 唔想14.1 firmware 泄露太多秘密

咁發佈會一完全世界就有14.1

冇可能有啦

aptx係高通制式，即係要畀專利費，apple點會肯洲

中華民國反共先鋒

iPad backup一夜間由幾百MB變咗30GB
霸咗iCloud好多位

Mac 有 aptx

係囉

太耐冇 backup，連而家冇得喺電腦 arrange 啲 app 都唔知 逐個逐個 app 再砌返好真係好攰

DNS 單野點解?

利申S10 user

itunes一㩒sync
BOOOOOM

原來想買HomePod 貪佢啲聲唔差
但如果Mini啲聲垃圾就買都唔洗買

有冇人係ITUNES Movie睇壬任何Disney既片都係上唔到HD? 好似係SD就停左

Mac上邊

都冇 iTunes

去咗finder

原來chok囝置頂咗#163

樓主pin #261 好過
嗰個更犯賤

Iron man 個3集 bundle 寫住720p

做乜iPad到今日都仲斷緊貨？
Air又未有得買

我知啊
但係係咪冇得喺 mac 排啲 app 喇？

冇咗好耐了
但係backup嘅時候會backup埋啲app layout嘛
應該唔會有你講「逐個逐個 app 再砌返好真係好攰」嘅情況

我機乎睇過每一套迪士尼既電影都係720P 反而其他片冇問題

我講得唔好，我唔係要重新砌返，不過以前可以喺 itunes 將啲 app 移位，而家係咪淨返只可以喺電話度做？
sorry 1999

電腦砌app都冇咗2-3年了（定係更耐？）
依家iOS 14用app library收埋哂啲app
留番一兩頁有用嘅app算

證明我幾耐冇喺電腦整過
但係個 app library 又分類得唔好
我第一樣諗到嘅係，譬如我去旅行會 download 當地 d app例如交通、subway、天氣咁，呢堆我平時會 group 埋喺一個 travel folder，如果由得個 app library 分類嘅話我諗我搵唔返呢堆 app
你講嘅留返一兩頁有用嘅 app係幾美觀，但係我諗擺咗去 app library嘅其實都唔會點用，所以我而家斷捨離啲 app

其實如果想買Apple Watch
而家點樣買先至最抵
買8折卡？ 入落apple account
再去store?

Chok仔有無買Apple watsch

大家覺唔覺AirPods Pro 冇得較ANC嘅強度係因為要留番比Airpods Studio?

借問聲apple watch se有冇得自己入歌落去pair藍芽耳機，唔帶電話出街當mp3用？
問個天才答到好模棱兩可咁

應該得 但要用apple music

啫係唔可以好似iphone咁自己入歌
唔該晒巴打先

用緊14.0.1
呢兩日發覺wifi係咁斷
斷一兩秒又得返
重開機都係咁
係咪正常bug?

只會買pro max

原本嗰部咩port都冇得插
買返屋企到我俾人插

買定驚又停課zoom掛

用iTunes入落iPhone
再傳俾apple watch

斷捨離好呀
多謝app library 我成個game category apps 咁剷

你旅行會一次download a dozen apps 架嘛 佢地會痴埋同一頁都相對方便去放folder

我覺得係有啲白人on99 屌得Apple ANC 嘅副作用多 可能門市可能投訴 whatever channel

或者其他地區仲停緊爭緊貨源？

繼續S2
淨係睇時間同通知
換錶面又有clockology app

入完落iPhone再係watch app入落watch

其實電話用120hz真係唔實用，個畫面係smooth咗，但用電量大咗咗多唔值得

原來可以咁，唔該晒
咁我去比錢買了

無Apple TV + Apple Music廢咗七成武功

點買最抵

一定
今年iPad賺到笑

等豐澤 studio a嗰啲出優惠？

14.2可以換Spotify

一開始用本身真係好撚正，仆街依家真係好撚衰
等Bose 對新嘢

買 Apple Card?

駁唔到CD機會俾人dum落街

唔識

求巴打解答
前兩日買咗隻apple watch SE 畀我老婆
呢兩日都用得好地地
突然今日佢隻watch同iPhone 斷咗link
我即刻開佢部電話個watch app 啦
點知一開即刻彈app
已經試過晒iphone reboot , watch reboot, iPhone 都reset 埋個network setting都唔得 都係一開watch app即彈
有冇方法解決？

利申： iPhone XR iOS 14.0.1
Watch SE WatchOS 7.0

Ipad pro 2018 升左上ipados14 之後啲電去得好快

Apple Card 有得買？

又會本身會連咁有趣
要fix架原來

上網search 過應該係iPhone 個watch app問題
有冇巴打知道點樣可以del個watch app然後再裝返？

係
但我要逐首歌咁加入playlist
再同步個playlist先加到入去
有無快d既方法
點解無select all

只可以move to app library

你喺app library 長撳就得

因為入唔到app 根本都unpair唔到

入setting storage入面del唔del到?

不如去app store搵精靈搞

冇㗎

使用時間鎖咗?

巴打 唔明

螢幕使用時間有得set唔畀del app

求請教 點樣解到可以del watch app?

你del唔del到其他app?如果得嘅話即係唔關我果樣嘅事

我冇開On Screen Time都唔比我Delete Watch App
叫巴打搵精靈搞算啦

搵精靈前
不如試下自己所有裝置reset 一次
反正去到佢都大機會叫你reset 試吓

多謝晒上面所有巴打先
我依家試緊restore 緊我老婆部XR
睇下可唔可以DEL到個WATCH APP

Good luck

agger

上左14.0.1之後有時whatsapp緊有人打黎彈incoming call bubble嗰陣有時個電話號碼會顯示錯左做上一次打黎嘅whatsapp call

報告進度
restore完再del watch app好似得咗
孝感動天
(代價係要重新restore)

多謝晒大家幫手

你隻watch 咁金嘅？

都係watch Se隻金嚟
可能燈光問題

唔洗講咁多啦, 要講黃先用得叫佢用返3310啦, Samsung 又咪係google base, google 個youtube唔奶? 佢唔會講呢啲架,

講衰啲ios 定android 呢啲係窮人先要揀

iOS 14/watchOS 7好多隱形問題，你已經唔係第一個開唔到Watch App

BTW 快啲出iOS/watchOS更新啦唉

啱
窮撚先用android

而家拎住 Nokia 電話業務嘅係富智康
係富士康喺中國嘅子公司
之前又俾人踢爆會傳資料去北京

我雙修, 咁都算窮撚的

估唔到有個咁嘅bug

我仲見到有人係鋼錶 pair個app show佢係鋁

跟機

applecare 有冇得續

無

有冇人用ios14 3d touch個陣會click一聲 煩到仆街又冇得熄

iphone 11 pro 有冇邊隻case 後面用以zip 卡嘅可以推薦下?

唔係呢隻啦. 要使開蓋果種

有無人11 pro max 14.0.1 成日影完相 但相薄搵唔返張相

好奇問吓點解要zip card 去電話度？
card 唔係應該擺銀包架咩？
會唔會zip 埋錢去電話度？

Could you reset Apple Watch from the watch settings page itself?

靜音先冇

因為唔想做gym 袋個銀包, 樓下要拍卡入

如果你當初係買美/日區等等 ac+ 2/3年後可以月續一世

試咗 reset完隻watch 會叫你pairup
但係我iPhone 都開唔到watch app
所以都冇用

I see

美國applecare可唔可以喺香港換？

其實呢度大把人雙修啦, 都唔明jm9 係要互屌互踩, 好煩

可以 ac+全球通行

屌宜家連電都叉唔到 去92停係度

咁而家買隻翻新美版aw係咪可以無限續ac+？

有冇人知個錶面點dl

3310...WAP 都未有啦

係咪都係clockology自己整

我㩒memoji我的錶面就hang

watchos 7 內置錶面Artist（藝術家）

Pmed

香港幾時有Apple Arcade
想揾個理由出Apple TV

咩版都買得 我之前AE卡買唔知宜家得唔得 iTunes gift card好似都得 地址記住填oregon免稅

S4 開始watchOS 7 自帶嘅artist 錶面？

我比個理由你
等電視HDMI port 同將會塞住佢嘅HDMI cable ports 唔駁積灰

痴撚線 上14個陣舊電93 今日跌到90
pro max

出面有plug賣

有信仰百毒不侵

phone card holder

咁你買Apple Plug

用台仔iOS shortcut read log file 方法試多次

港行應該無得咁買？

乜行都得

有冇人屋企有用2合1或者3合1既無線叉電板/座?
用完typeC to lightning再用返無線叉電係幾慢

Judge rules Apple can continue blocking Fortnite from the App Store
By Brian Fung, CNN Business
Updated 2329 GMT (0729 HKT) October 9, 2020

epic

如果又係intel

想問下點set 先可以自動播放？
而家每次用airpod, 電話都要禁一下執行先識播歌

無架, 有 執行前先詢問 果d先有得唔撳就自動行

唔該

係唔係9成無touch id

m版youtube 畫中畫又失效了

想問下明明改咗chrome做預設瀏覽器，但點解次次都係開safari

Yes

美國佬話我地都冇人戴口罩 wfc

有咩信用卡買機抵

匯豐red

下星期發佈會有冇MacBook pro

最近啲leak 康總 jon prosser....
冇touch id
冇120hz

究竟 新相機 deep fusion smart hdr 3
可唔可以吸引到我換機

轉午餐肉design, A14, LIDAR 對我wfc

如果12最後吸引唔到我換
我會買個新機套當換咗機

裝beta
換殼

WhatsApp有無得自己較dark mode on/off

好似話11月出apple silicon Mac

就快忍唔住買

有冇mac mini

其實13已經開通左比siri嗌歌
但homepod 都係唔比咁做
不過唔意外 如果開通左 啲人一定轉會轉番去spotify

淨係想佢開藍牙比人用

diu又撚

除咗靚聲之外
smart speaker嚟講homePod真係廢
就算我齊哂Apple生態都噏唔出佢有咩優點

最大誘因 touch id , 縮細m字 , 120Hz
呢三樣會唔會一個都唔中

touch id應該會有啦

冇 跟system

換個午餐肉case又用多兩年

睇啲case唔覺power位有整

有咩午餐肉case

午餐肉邊嘅殼囉

通常都好厚

亦會推出支援 Magsafe 的手機殼

要個手感

iphone 12無touchid 先要開兩次發佈會
ipad air 有touchid 其中一個原因係要方便醫護人員
因為咁樣佢地好難係同一場合sell 部得faceid 既12

醫護帶手套點樣Touch ID方便

homepod mini用s5夠唔夠做homehub

好大個Lightning

想問一問3 hk 嘅esim服務點取消之前成日用aw做運動就開咗 但係依家想取消

9 up 無整限

直接online cs 問
記得cap 圖3台有時都係唔抵幫

反而我覺iPhone 12有機會有TouchID, 所以iPad Air 咁耐都未開訂。因為部機到手要配合ios14.X, 有機會爆iPhone 12 都有TouchID。

full gear 醫護點用faceid🤣

醫護心諗：乜ID對我都冇用

有冇新airpod呢

但back to school咁清貨法

照計有新野就出

剩係話AirPod studio

好似話再Delay到下年先出

係就好

瞳孔ID

J住先⋯⋯我估無咁理想🤣🤣 下年啦

14.2 beta2仲未爆到
唔通收埋係beta 3?

而家肯定既係
iphone 12 mini 係5.4吋

拎airtag uplock

咁不如aw unlock 好似MacBook 咁

唔係話11月咩
我應該會買 可以自動轉device 真係好方便

Airpods pro已經有

想問下有咩case係本身有個ring喺後面？
黎緊換新iphone想換呢類case

我覺得既然ipad時呢個已經係一大賣點，實會延續落iphone

以前係
5s試touch id
Air 2先有

X試face id
iPad Pro 11先有

今次竟然倒轉Air 4先

如果真係有埋touch id為佢delay咁條氣都順少少

我只係諗，蘋果壓制成本咁出名，只將新技術/硬件用落出貨量較少既iPad 之上係比較怪。

除非蘋果將TouchID 同 FaceID 分成低階同高階機既分別，咁就另外玩法。

純現實問題
戴口罩 face乜鬼id

無錯⋯⋯所以我都想出返TouchID, 睇下蘋果落唔落到台 🤣

如果「低階」等於用touch id
未來一兩年會係好吸引嘅賣點

依家出街用Xperia 1 II多過用iPhone XS
因為Xperia個指紋好方便

依家都有，iPad Air 同 iPhone SE 😏

想問下大家用緊咩牌子既mon貼?

音質好？
以AirPlay尼播歌？使得聽WhatsApp recording 唔會係HomePod 大大聲播出尼

想問app store 轉左地區之後佢彈句嘢叫我轉番香港app store 即係點

唔分acc ？
咁樣轉區好麻煩

其實如果apple出口罩, 但淨係得face id又真係幾on9
除非佢個口罩有d科技

買12送口罩

cut earpods同火牛就係用係呢度

音質的確好
低音靚 但人聲無咁出

好多人話兩隻先好聲，但我未試過
一隻嘅話其實我覺得音質一般，但對得住價錢
低音好彈潛得好深包圍感強、中高音比較薄同淡然無味
唔知係咪而家啲歌調音偏向多啲bass
好多時聽落係bass超強，其他野蓋過晒同好散

兩隻真係勁好多 唔係講笑
如果一隻你重會聽到環境音 但兩隻係完美cover曬 同埋會好立體
不過依家啲喇叭同耳機好多都係咁 上到高音就聽得出缺點

快啲到14號晚，等佢個iOS 14.1/watchOS 7.1更新好耐

想問下有冇人試過 AirPods 得一邊有聲 試過reconnect 都係唔得

本身已經有一隻
唔知新一代d聲係咪都一樣

係既話買多粒

XR突然連唔到LTE + WiFi

佢隻口罩晨早出咗
retail store 員工個個都戴住

vpn問題，正常返

尼乜撚
黎呀

仲有2日

雖然對 iPhone 12 啲 leaks 有啲失望
但去到臨發佈會又有啲期待想快啲睇到

冇120hz冇動力換

我試過個隻reconnect 係取消左佢係iPhone既存在再connect過就ok

Activities app 跑步睇唔返條路線

原來聽晚就係

點樣connect..係咪forget device 咁 之後我發現個隻有少少熱 啱啱用夠一年就咁快收皮

係 當新一對AirPod連落你部電話咁
我個隻右耳電量已經頂唔到
返工搭一程車已經無哂電

利申：Airpod一代 用左兩三年

轉區嘅話用新ac方便啲？

幾時iPhone 快充先可以突破18W?

VPN 成日都攪死個WiFi
要成日on and off 個app

今朝一時醒唔起
以為發佈會前壞機

聽晚介紹次序
apple tv, homepod, iphone 12
One more thing
Tim cook: Next Month

BTS世界大戰 正式開始 一日上4次熱搜 中國三星同FILA下架bts產品。

有興趣iPhone for life香港玩法係點

申請專利唔代表出
之前都有Apple card專利
到依家都冇影

香港乜都冇

點解ipad版個YouTube app廢咁多？我懷疑係google唔順氣ipad好賣過佢而特登個喎

仲會唔會有good morning x3

而家只係good morning and welcome

應該唔會 我估小左幾粒低音炮

其實如果出Mini 但唔簡單update 大HomePod 有啲on9
求其up粒野上A10 A11都好
一陣Mini塊chip仲勁過大HomePod

好似話 120hz 同 5G 好燒電

Apple 2 揀1 揀咗5G

真係唔知可以點update
買咁耐 封閉咁耐

夜媽媽仲good morning都痴痴地

Ching仲頂到唔換？
利申airpods第一代用左兩年已經倒水到想換

咁佢可以學三叔比用家較幾多hz

好on9
Why not both
又唔係多地方有5g
Ipad pro 都有得比user 揀熄左120hz

5G marketing 上好啲

90% iphone user 唔理 60hz 定 120hz

好想同佢做愛

Tim: you understand me

我隻第一代仲係度，基本上睇個零鐘片已經得返20-30%

再唔出120hz 又要比d an俠笑多年

我做緊
你有咩想講我幫你轉達

係
但唔知點解得左耳係咁
右耳又無事
等黎緊發佈會後就換左佢算

請問有冇人知震機聲又大又怪係咩問題好尷尬
iphone 7定唔知8

我又係右耳壞壞地，左耳正常
不過主力都係用pro多

睇下聽日發佈會會唔會出新AirPods
唔會就拿拿林去買pro
本身無咁差架 係呢個月右耳倒水咁倒

Same
同埋實要買ac+黎換電

Airpod就唔買ac+啦 用左兩三年買新一代算

無衝突
買咗AC+一樣可以換架

AirPods電池易老化，買AC+冇後悔

冇 touch id 唔撚買

一大堆問題，仲嚴重過iOS 13啱啱出嗰陣

Reconnect 過右耳都係死 第二代都咁快玩完

前排Pro彈咗「不是你的AirPods」
reconnect全部devices先正常返

Public beta 完晒啦

個haptic engine壞？

應該係 有冇得搞又或者話值唔值得

Might be 係固定Tapic Engine 嘅螺絲鬆咗

繼續用 唔換機咪值得搞

拎去Apple store 可能得換機
拎去私人鋪頭整佢可能唔會幫你重新apply 防水膠

講真要電定要120我會要電多啲，又5g又120 肯定續航少好多

有冇人 xs 升左 14.0.1 熱撚到仆街
開個收音機都熱撚到癲
電又倒水 屌你老味
點搞呀

去battery睇下咩app 痴左線

跟住又會比人屌點解d電咁廢

去換次電幾錢

咩都有得屌

唔通 Beats 會從此消失??

Apple光環都洗唔走「Beats=垃圾」呢個印象
我覺得消失可能係好事

幾個月前已有人預言
講Airpods全世界知係Apple
Beats? 得Apple fans會知

AirPods Studio is coming to town

肯定唔會

pro系統最快下年先有第2代

好似2百幾成個換新

低過80%免費換

airpods 有diagnostic 咩？

好似係有

得佢先check到

想請問下聽晚出左新iphone 舊果啲model會即時跌價？
岩岩壞左手機 諗住忍幾日

過往第日Apple Store所有機即減100 USD
包括應該會下架的Xr

聽晚早訓起身睇

唔係第日
係完左event後
所以忍一日幾就夠

一點喎
咁你要好早訓先得

返早撚

啲鬼佬瞓到咁晏㗎

睇定Craig B 學英文

睇Apple Event學英文
有無巴打出新post?

Apple Event@YouTube
1.2K watching

一定 一區一個
我港日美澳韓台泰都有開

推到完場post?

係
諗定topic開post

Apple 網冇Beats賣啦

仲有喎

夜啲開 廢事誤會係今晚

Craig BB國際後援會

呢個post都就爆

app仲買到喎

仲買到, 但入 Beats 嗰頁已經冇咗

開Picture in Picture 睇

以前htc加Beats做feature都已經俾好多人笑廢功能估唔到Apple會想要

想個風後日先嚟
睇完發佈會可以瞓返半日

真

Craig B

宜家d公司打風變左wfh
無乜分別

7/8月嗰次打風係
今次唔理喇，冇預wfh，啲嘢喺晒office

本身要返工
突然有off

好期待新design

仲有3個鐘啱啱好聽日8號

張圖 from

華為

隻眼有事？

打手都唔知蘋果網址？

Craig BB 応援団(好似係咁寫)
好撚肉麻呀屌你

睇下隻眼好...

睇錯Cardi B

你老母笑大人個口

其實d shortcut都幾廢架喎
隔一排又唔work
download yt/fb 影片個d

公司無remote?

有，天才會用個lightning to usb dongle插lightning線去連落佢部ipad run diagnostic
睇到晒左右耳各自既電/firmware之類既資料

唔慣無 (applause) 同good morning x 3

頭先電腦入唔倒beats專頁

有冇邊款三合一wireless charger好推介
airpod pro都可以叉埋就好 我見好多都放咗watch會定住咗airpod pro

打風喎，個發佈會會唔會delay

Nomad / Belkin

今晚咩？

聽晚

pushed back one day la

me
wait

[月經] iOS集中討論區 (150) Hi, Speed 快到了

推埋呢個先推新post

有冇人覺得leak 哂出黎已經冇左以前果種期待嘅感覺
照去睇但真係見到部機同啲leaks 一模一樣就只有：哦 嘅表情

外觀設計其實冇晒驚喜
但係顏色深淺搭配、詳細功能唔會leak晒嘅

之前見呢隻幾慳位
都想知有無食評

可能呢半年驚死/冇咗份工多啲
iPhone出成點我已經冇咁在乎

大陸野黎

有諗過係咪
D日文好刻意放上去咁

你自己google 下
大陸野黎

Amazon 好多呢個款

寫iwatch都知大陸野啦

YouTube Facebook 喪改page and backend source code 正如個safari YouTube Picture in Picture 佢都改到一得一時唔得

個script 要跟住

992

993

994

有用好正放電腦枱一流

咁我點解唔插線...

請問係今晚定聽晚發佈會

今晚

懷疑下一代會將lightning port拎走埋